女友有個變態老母，我應該點做好

故事是這樣的，我跟我現在的女友一起大半年了，在頭三個月時，大家在一個了解期，在跟她約會時，我發現她總是好準時地7:00便打回家報到及9點前一定要回到家，開頭以為她家教嚴而已，後尾先知原來佢有一個患有嚴重躁鬱症的老母。佢差唔多日日都會虐待佢個女，例如講野總係句句粗口屌佢，叫佢做雞啦，快d去死果d,但其實往往係發生d小事而已。佢老豆早幾年死左，得番佢兩母女，開頭我都以為佢個女沒事，後來我先知原來佢已經比佢老母虐待到有抑鬱症，需要食抗抑鬱藥，而且身體虛弱，原本還有返工都因為壓力太大辭工了，現在在拿綜援，我叫佢離開佢阿媽跟我一齊住，佢又話走唔到，話好大壓力，佢阿媽6x歲，又糖尿病又呢樣又果樣，我其實都好同情佢阿媽，開頭諗住我既介入可以幫下佢地，點知有次佢老母連我都罵埋，仲要用粗口，我聽罷即刻電話即cut佢線，對一個外人都可以咁，你地諗下佢點對佢自己個女。anyway,我想問下各位，我而家應該同埋可以點做好，我日日夾喺中間都好大壓力。。。。

搞大佢

一念無明.....

認真，佢兩個都有睇醫生

有無打個女先？
有就報警，捉佢入精神病院

有打，捉佢入精神病院得咩？點做？

我竟究有冇入錯房呢？